和平 理性 非暴力

未醒嘅港豬今時今日仲信和理非係有用？

200萬01上街遊行，夠和平夠理性，又冇使用暴力啦
換黎得到d咩？

政府一如既往出黎鳩up幾句，從來冇正面回應市民訴求。
黑警黑社會無差別打人
無辜平民受傷。

我從來只聽過官逼民反，冇聽過民令官反。今時今日香港嘅局面係班垃圾政府官員一手一腳造成。係班黑驚一棍一槍打出黎。

我唔期望每一個人都行出黎，因為有好多人有家庭有負擔有顧慮，但唔好指責代你地出黎行嘅人，因為佢地都係香港人，係幫緊你地做啲你地唔敢做嘅野。

最好呢好多謝前線每一位嘅勇武人士(當然包括所有有企出黎嘅真香港人)為我地所做嘅野。 你地做d乜我都唔會同你地割𥱊，因為你地係為我地每一位香港，為我地嘅家園而做。

天祐我港

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

五大訴求
缺一不可